平安夜自己一個出街有咩好做？？求介紹

去撞開啲情侶有冇得玩

唔出街

上去staycation撞

撞開啲情侶之後拖走條女

落街買個狗飯死返屋企食啦傻仔

想被人閃死？

我唔驚呢啲

撞到ex呢？之後人地拖住個 自己一個 都幾慘

裸跑

周街抄牌

係街到賣穿左嘅安全套

打飛機

lm

今年平安夜唔知去邊慶祝好？

買安全套都唔同戇鳩毒撚樓主買啦係咪啊

可以啊, 睇下你幾時死 比人打撚死啊因住

去買球拍